SSD個nand flash 甩咗有冇邊度整？

換個新main board有m2散熱風扇，之後就捻住加熱吹完隻nvme ssd remove個散熱片，都係唔好彩整甩個一個nand flash，1tb又唔想就咁棄置，有冇邊度可以幫手整翻上去

自己焊返上去

have photo?